俄羅斯外交部回應美國欲邀請參加G7峰會

日前，美國欲邀請俄羅斯參加今年的七國集團（G7）峰會。俄羅斯外交部發言人扎哈羅娃2日回應，俄方同意特朗普關於G7已經「過時」的看法，美國總統擴大G7峰會參與國範圍的想法原則上是朝著正確的方向發展，但並不真正具有普遍代表性。例如沒有中國的參與，就不可能實現具有全球意義的重要事業.

一早估到佢要加埋中國

同普丁傾好，贏波割東三省俾俄羅斯，包佢即打支那啦

佢唔黎我點撚佢

咪自high

依家普京意思係冇中國加入，就唔去G7

吸中國人血，賺中國人錢好過直接搶，你睇下當年估左東北個塊土地仲未發展....爛地一塊，反而用俄羅斯同中國人做生意，年年幾千億美金，咁簡單既道理都唔明？

美國佬已經計左數 , 一早有加拿大英國反對邀請俄羅斯 , 到時咪唔邀請囉

中國年年幫俄羅斯係被美國制裁下仲賺幾千億美元一年，我真係諗唔到佢有咩理由會幫美國打中國，兒登仔真係冇腦多

深圳河會師

地老俄成3分1地球咁撚多
要東北黎有撚用咩

俄佬係英國毒死前間諜, 英文一直好嬲呀

竟然仲有人仲係用殖民主義思維睇外交

Trump枱底放歐洲尤其德國俾佢哋同俄羅斯整北海天然氣管 普京即刻掉轉槍頭啦
依家扭計姐 你估真係同維尼咁fd咩

邊度黎3分1個地球？

俄羅斯地大物博,但冇一塊係多餘嘅

俄仔黎到咪e樣反對個樣反對

克雷米亞要黎做乜
請賜教

克里米亞係俄羅斯故有領土

克里米亞咪又係俄國同奧圖曼開施打贏搶返黎

東北係爛地一塊？

割左比俄羅斯個塊啊，自己google search下

東北有重工業
又好住過西伯利亞

不凍港

見人講佢又講,當撚咗係真理.唔怪之得有人話大話講1000次會成真理啦.